「原創歌」講現時香港社會同當權者既一首歌

小弟幾年前寫689，但而家又啱777,
同大家share 下自己既心聲